% http://www.cybermidi.net/testi/fin_testo.asp?Cod=RE10044&Vers=&Acc=n&GR=n
% http://www.gaetanocastiglia.it/index.php/component/muscol/D/2-don-gaetano-castiglia/2-la-roccia-del-mio-cuore
% http://www.gaetanocastiglia.it/index.php/testi-spartiti-accordi/item/130-la-preghiera-di-ges%C3%B9-%C3%A8-la-nostra
\beginsong{La preghiera di Gesù è la nostra\\ Dove due o tre\\
Tutto in te\\ Beatitudine}[
by={TM: Gaetano Castiglia},
sr={Mt 18, 20},
]

\beginverse
\[C]Dove due o \[G]tre sono u\[A-]niti nel mio \[F]nome,
{\[G]}io sarò con \[C]loro, {\[F]}pregherò con \[G]loro,
{\[E]}amerò con \[A-]loro perché il \[C]mondo venga a \[F]Te, o \[G]Padre,
co\[C]noscere il tuo a\[A-]more è avere \[F]vita, {\[G]} con \[C]Te. \[G]
\endverse

\beginverse
^Voi che siete ^luce della ^terra, miei a^mici,
{^}risplendete ^sempre {^}della vera ^luce,
{^}perché il ^mondo creda nel^l'amore che c'è in ^voi, o ^Padre,
con^sacrali per ^sempre e diano ^gloria {^} a ^Te. \[A]
\endverse

\transpose{2}
\beginverse\memorize
^Ogni beati^tudine vi at^tende nel mio ^giorno,
{^}se sarete ^uniti, {^}se sarete ^pace,
{^}se sarete ^puri, perché ^voi vedrete ^Dio, che è ^Padre,
in ^Lui la vostra ^vita gioia ^piena {^} sa^rà. ^
\endverse

\beginverse
^Voi che ora ^siete miei di^scepoli nel ^mondo
{^}siete testi^moni {^}di un amore im^menso:
{^}date prova ^di quella spe^ranza che è in ^voi, co^raggio!,
vi ^guiderò per ^sempre, io ri^mango {^} con ^voi. \[A]
\endverse

\transpose{2}
\beginverse
^Spirito che ^animi la ^Chiesa e la rin^novi,
{^}donale for^tezza, {^}fa' che sia fe^dele,
{^}come Cristo ^che muore e ri^sorge perché il ^regno del ^Padre
si ^compia in mezzo a ^noi e abbiamo ^vita {^} in ^Lui,
si \[C]compia in mezzo a \[A-]noi e abbiamo \[F]vita {\[G]} in \[C]Lui.
\endverse
\endsong
